外籍男友頂唔順香港太熱 80後港女嫁過去冰島

以為冰島百物騰貴？嫁到冰島的80後靄欣卻指：「雖然冰島的物價遠超香港，但租金相比之下比香港廉宜。」她現在租住的單位約千一呎，地方闊落，租金兌港幣萬四元。兩對伴侶合租，人均付三千元左右，價錢已包水電煤及上網費。「至少有個露台晾下衫，隔離是馬場，久不久會見到有人騎馬經過。」語畢，就真的眺望到騎師策馬。
「不過，出外用膳的費用確實昂貴，惟有多在家中煮食。」她移居冰島已八年，往日本交流時認識到當時的冰島男朋友。畢業後二人打算找個地方繼續一起生活，怎想到男方來了香港兩個月已捱不下去。酷熱天氣和急速的生活節奏，教他感覺無所適從，倒過來邀請靄欣到9,500公里外的冰島。
「未來到冰島之前，我連地理在哪也不知道，從未踏足過歐洲。」她本身也怕家人反對，幸得媽媽給予很大的自由度。「趁你現在剛畢業，未正式找工作，還可以選擇體驗其他生活。不喜歡的話，隨時回香港，這裏始終是你家，你有後路。」這樣一走便是七年，現在靄欣已經結婚、入籍。她仍時刻懷念，香港的食物和多姿多采的活動。「冰島一來消費貴，二來認真沒有太多消遣。」她笑說，唯一的餘暇活動便是織毛衣。數大型的購物商場，全冰島只有兩個，試想像一個香港人來到，又怎會習慣呢？

80後靄欣移居冰島七年，因擁有語言優勢，現任職酒店接待員。

屌佢啦, 佢覺香港熱,
難道港女覺得冰島唔凍？

去歐洲公幹1個月
手都凍到乾、乾到裂, 乾到出血, 搽乜都救唔到

雷克雅維克依家係 -7 度

阿外籍男友一定覺得好涼爽好正啦

如果佢試過香港濕凍 嘿嘿

凍冰冰含撚一定好爽

試過英國濕凍未？

到時又話頂唔順香港濕凍
要番鄉下

難怪外國咁多自拍av，平時都無娛樂，扑下野之餘搞下意思

依啲出走香港尋找自我 移居XXXX重獲生活既主角

95%都係女人

英國：濕凍

歐洲 (ex 英國)：乾凍

呢個真

仲有好多都好似係靠另一半

出黎賣又得罪你

其實唔係好明嫁出去有咩特別
咪又係嫁閪咗出去嘅女人一個

成日標榜自己係乜乜新娘
就好似擺個閪出嚟比大家鑑賞畀洋腸屌完好似特別啲咁
做乜閪啫

其實都唔係咩問題 人總係想要好既生活
有得揀我都想整個北歐妹然後走左去
問題係報紙佬成日拎黎吹奏

次次見親依啲case 都真心鄧香港男人可憐
唔好話咩靠咩賣咩
但女人又係人 男人又係人 好似得女人可以有機會翻本咁
有時好難怪連登仔怨氣咁重 多得班媒體唔少

男友咋？睇相唔睇內容以為佢嫁撚左過去入埋籍

結埋婚wo 入埋籍

冰島話好似全世界最難學？

感謝冰島處理豬西港女

咁先死，成班劣質港女沖淡曬北歐啲基因

gay 都可以食洋腸的

睇開啲啦
睇得多都慣

兩對伴侶合租

雞

租金萬四元，兩人夾租各付三千多

港男頂唔順香港太熱 80後港女:港男廢到成個大細路咁

香港垃圾港男會走去娶大陸女。
用返相同嘅邏輯，其實係咪得垃圾鬼佬先會娶港女

兩對情侶，14000/4 咪3500

凍好過熱呀

咁多負皮

條女果款樣真係得鬼佬會鐘意

外國人頂唔順香港咁熱
啲老野成日講外國人捱得凍，香港人好廢架

其實真心唔明 濕凍 凍極都係幾度

你著同樣既衣服 去到戰鬥民族果頭 負幾十度 應該凍撚死左啦
真心唔明點解咁多人話香港濕凍等於佢地負幾十度
難道俄國冇近海既咩

你唔明因為你真心左囉

其實佢去到冰島又唔係遊手好閒要個男人養
已經好過好多港女成日諗住點吊金龜啦 唔明點解要負評
講真去冰島旅行係正 但長期住果度真係唔係個個頂得順 冬天得三至五個鐘日光 出去一陣就天黑

因為成班港男淨係鍾意啲整容雞樣啊嘛，又唔睇下自己咩樣

咁既樣
好波不如好運

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面 右手一邊留言話港女係雞係公廁 左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩 一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語： 「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」 6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根 慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢 因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

可能有99%

男性代表咁多年我凈係得一個有印象：有件中大engine仔硬食 過黎exchange既德國肥婆，跟住移埋民

你同連登仔講依啲？
佢哋連拖都未拍過
個個嫁洋腸都係雞

幾好啊
個女仔
做邊間酒店㗎
下次去就住你做嘢果間酒店

asian pussy

見到成班酸得嚟又唔知自己諗嘢幾on9嘅人
留埋啲轉個頭就畀人串番轉頭嘅reply
真係鄧佢地好慘

人妻先生....

成班毒撚酸到

做女人幾時都著數
女權出黎講兩句

信知生男惡，反是生女好。生女猶得嫁鬼佬，生男埋沒隨百草🤷🏻‍♂️

問過香港話未
仲未計中文字